新律政司長大宅多處涉僭建 鄭若驊發聲明致歉

道歉就得咁要法律嚟做乜？身為大嘅律師一啲法治精神都無做律政司